上唔到Google

有冇巴打都係咁

Push

我要做project啊

youtube都係
用PCCW

發生咩事

依家又上到了

我都係

Pccw , google 同Youtube都上唔到

係 。。。

Google 都係唔得

我呢邊得了 可能要等多陣